幾日冇見，比條女發現我袋底有條長頭髮

如題

老母條頭髮

之後呢？